大家好，我係陳同佳

香港人呀香港人，我真係要多謝你地，係入面見到你地咁團結幫我。我雖然做錯左事，你地又係咁屌鳩我，但我都唔介意比你地屌架播，因為我知道你地其實都心裡有數，明白如果唔係因為我，又點會比特首借題發揮。

其實我都好撚驚，如果修例過撚左，我就算唔係返台灣，都會被送返大陸，因為共產黨可能為左宣示台灣係中國一部分，會代台灣捉鳩我，所以見到你地咁樣一路屌鳩我，一路幫我就知道你地係身體最誠實，唔係你地，我出冊實比人的鳩返大陸。好彩垃圾政府又真係唔諗下搵台灣傾播，做戲做全套呀嘛。

再諗真d，唔係因為我，香港又點會空前咁團結，我知道佔中之後，其實大家都以為會等好耐先再有一次咁嘅佔領行動，或者可能係無機會，點知陰差陽錯，我隨時變做香港嘅英雄呀屌你，諗起就興奮。

不過眼見大家都三分鐘熱度，照我睇呢，626，G20鋒會前，7.1遊行，都搞唔到咩花款嘅話呢，我諗大家都係繼續返去做社畜算q數啦。

再唔係，就等我返出黎！我好快就出返黎架啦，可能又會做d野，幫到手都唔定，跟住做埋人民英雄！到時係街到，同大家打個招呼簽個名，又點話大家繼續加油呀，到時希望香港變得更好，多謝大家，我愛香港，我愛連登！

香港有個大仆街 大仆街

需要脫墨服務嗎?

監獄有得上網？

等你出返嚟我會出機票錢請你一齊去台灣旅行
你個張單程票唔駛好多錢啫，唔駛多謝我

大家都甘愛我
我又點會捨得走

真係想我走咪叫垃圾政府同台灣傾囉

淨係留負皮做咩呀，負皮狗

推
見到有post搵我

推